護士/醫護人員 TG group

同幾個RN/EN開咗個TG group 比大家傾計交流。Admin 會盡量update 最新嘅新聞，亦歡迎大家有咩消息可以分享

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

歡迎加入

推